Big Big Channel 搞FIFA比賽 馮盈盈密操：秘訣係揀我愛隊阿仙奴

Big Big Channel 搞FIFA比賽 馮盈盈密操：秘訣係揀我愛隊阿仙奴

最近TVB力谷Big Big Channel，除了一班藝員不停開live同fans互動之外，仲開發一個娛樂專區，搞搞新活動，已知的活動包括有「明星麻將王大賽」和「明星Game超聯大賽」。就在早幾日，「明星Game超聯大賽」亦正式開打，這個活動其實就是兩個藝人一齊坐低打足球遊戲Fifa，繼早前麥美恩5比0大勝陳貝兒，昨晚又有張曦雯悶和王卓淇，而第三戰今晚就會在BBC開戰，會有麥凱程對許家傑。據知今次比賽會由男女分為紅、藍兩色，每組4人，總共4組，女子組分別為麥美恩、陳貝兒、簡淑兒和朱智賢為一組，另一組為張曦雯、王卓淇、馮盈盈和鄧佩儀，勝出的兩名就可以晉級。

要反馮了

阿狗女神

電叻又嬴

Fyy